山旅攝影比賽

題目係山旅，但係離哂題都入到圍，
啲確入圍啲相都真係靚，但係唔貼題咁個比賽不如直接叫風景攝影比賽算啦，上網睇到真係笑咗出嚟...
Source :

有好多同山真係無關係
不過呢個比賽咁厲害，咩事吸引到咁多幾高質既相

係呀嗰啲真係靚，只係唔貼題，我覺得責任真係係評審嗰邊

係青欣山拍都算？

山都無

但原來獎品幾吸引，早知都投稿試下

好似其中一個評審仲開po回應喺fb嘈個啲人

有人仲要一張相參加兩個比賽
幾環保

既然唔駛配合主題，有其他好過3甲

海霧同銀河真係痴撚線

汀九都拎到獎，唔明點解銀河個d無

評審同有一個入左圍既參賽者係朋友

屌 唔撚係掛

邊個

不過個比賽冇透明度，完全唔知其他比賽作品係點

咁人地兩個比賽都拎到獎 真係估唔到！

大家有無諗過係「山」「旅」
而唔係「山旅」？

CP Lau

佢個比賽介紹開始已經有講話乜嘢香港有三百幾座山，又話盛
點知揀到出嚟大部份都係唔關事
佢真係任你去解讀

咁應該叫山。旅而唔係山旅

因為個參賽規則真係有寫明唔一定要係香港拍攝....

依家個問題根本唔係佢張相係唔係香港影

即係只要係相就參加得

SOURCE?

咁佢就分香港同外國兩個啦 佢係有寫咁佢點解介紹第一章要用香港山系做介紹先
BTW巴打好似有參加

講真個D所謂外國山景都唔知係咪自駕/JOIN LOCAL TOUR就去到,可能連行山成分都無

你依D玩捉字塞玩哂啦
利申番有參加

講真啊

靚果啲真係靚
唔靚果啲真係麻麻啊

我都認為係靚GE
NORWAY個張我覺得係冠軍黎

都唔知點解CP lau俾人叫做神

講真如果唔需要配合山旅呢個主題, 有更加多好既作品
當冰島個張都拎到優異獎時, 真係唔明點解其他無獎, 佢又無公開評審準則

COPY FROM 其中一個PANEL FB
睇左個攝影比賽結果，再睇左D留言，有少少想笑！😝😝😝
作為評審之一，我想講番兩句，其實我覺得「山旅」可以解讀為行山旅行，行山見到的風景，人物......唔係一定要有個「山」係畫面裡面先叫貼題！
Btw, 我揀左既相都未必係最後贏家，評審委員有咁多個，眼光個個唔同！
P.S. JUST the moment 應該好想贏，專登今年先開個page去留言，同埋應該無睇開我D post, 我邊句講笑邊句講真你都未識分！🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

無錯啊, 大家都係EXPECT係行山旅行
但難道下面呢張係山到影? 入圍作品仲有冰島玻璃海灘喎

係平地影都算行山為題？

正解

btw作為評審, 唔係 "我覺得"囉
評審應該清楚了解個主題係乜先得, 唔係點評

其實條友影d相都好L差
都唔知憑咩做評審

所以講真如果要拎獎,我覺得得如果張相無人係入面已經FAIL得
入圍個38張只可以話係LANDSCAPE大雜會

個山大到波利維亞咁都係山啊，好似係

同埋照佢咁講季軍個張都要收皮,你唔係同我講係香港行山都叫旅行啊

可能高過水平線已經叫山

咁好老實講, 我理解佢講既野, 作品可以係你行山見到既野, 唔一定要有山
但好似上面個張咁我當你真係山入面影, 但張相表達唔出同山有關既話都叫貼題?

又唔係咁
旅行衣一詞可以針着一下既

如果唔係 咪要交親都係外國相

我認同作品唔一定要有山
但當你張相無山既時候, 你應該要表達到同山有關係, 因為叫山旅

所以我咪提議再有下次就分組囉

以佢準則人情你都感受唔到啦

睇返原來有比賽詳情
第二點寫左以行山為題, 咁既話我覺得好多張都離題

寫有主辦單位寫
揀有評審自己揀

撚有咁大型咩佢

入面有幾張都係filter狗 拉到又紅又藍 誇鳩張

睇落似用canon😌

下次有呢D比賽都試下投稿先, 話唔定可以碌到個優異獎

其實d評審眼光都好差
汀九海霧果張毫無美感可言

個張相如果唔係description寫佢行青欣山時影, 其實就同山旅無關

咁影開都知係青欣山影既

其實你睇返佢FB,1月尾個時出過兩篇香港山頭行山路線

有得咁架咩
外國個堆相唔通D評審又知係咩地方到影

諗起mk 名句
攝影讓我學會謙卑和欣賞

咁又點, 同而家張相有咩關係
最重要係張相要表達到行山喎

其實我buy佢d相係包含行山見到既野
因為香港咁多山 好多都好近城市 上山影城市景係香港獨有
咁影既只要係行山時係山度影 我本人覺得仲切合主題

我想講如果以佢之前所做GE MARKETING同佢選出黎D作品唔符合比賽個RULE LOR

屌

我有參加，佢一開始個宣傳文案係寫得衰啲，我第一反應都係唸住只限用香港嘅山野相，係後來睇清楚比賽規則先投稿

有啲相又真係同山無咩關，勉勉強強最多只係同「大自然」有關，咁都已經算離題啦

我開始已經有睇到可以用外國相，心諗頂多都係挪威瑞士嗰啲姐...點知玻利維亞水氹都出埋嚟

真係離撚哂罩

但睇清楚d佢唔係要求山咁簡單喎，係行山先真
你就咁影座山其實都唔算貼題

唉所以都話係評審問題

點樣知有啲咩攝影比賽
次次都有得獎作品先有facebook page share

嘉頓山都係山

咁你鹽湖up唔up到個山名呀？

烏尤尼鹽湖(Salar de Uyuni)， 它是世界上最大的鹽湖，位於海拔約3700公尺的山區

PAGE更新左D人提交GE其他作品

其實D相真係靚

一問,
如果係影landscapes的比賽, 有無例子係喺香港影都挑贏到出國影的相?